利迷經歷完一個慘痛晚上又重新做人

多得迪基亞 皇馬巴塞
兩三下手勢洗乾淨利負面po
2年前歐聯輸比皇馬 球壇最後一場賽事 講能到暑假都未完

係利迷講拉莫斯講能到暑假, 甚至開季都未完